大家要守住最後一個大台！ 否則成場運動會瓦解！！！

[ member]而家g鋒、浩天同周 婷都畀人拉咗，6.16都係靠佢哋係fb地下群組叫到二百萬人出尼，而家政府放哂風要封殺連登，所以如果fb呢個核心大台一但封網，成場運動會瓦解[/member]

大家撐住

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

地下革命組織港人港地

[我地就贏]千祈唔好放GPHONE

屌你自發嫁，無人叫過阿。屌你老母

今晚 香港重光紀念日 遮打花園

Ching 加密呀

我地仲有一個放法既,可以絕地反擊:
***只有高級會員可以觀看內容***

大你老母台咩P牌仔

背後大台唔係bk咩